[IQ題] 秒條易嘅就咁開心 呢條點呀

知唔知強國邊個城市嘅資源會比人拿走?

老實講
呢題冇選擇 恐怕你哋今次真係秒唔到...
加油啦

秒
屌你老母

腥梘

今次仲唔係樓主威番次？

無錫
因為比人拿走哂